一人一套喺連登吹奏都唔會俾人屌嘅動畫

除左鋼鍊之外仲有咩

一拳傻佬

咁撚多bug既垃圾洗撚吹

school day

魔法戰爭

蟲師
冇人識

JOJO

超過5年都比人屌老屎忽啦

灌籃高手

唔講咁多即刻駁嘴
懶深度懶感性

悶到仆街

slumdunk

刀劍神域做埋第3季仲有邊個敢屌?

小新 叮噹

寄生獸

東京殘響?

衝鋒21

做左未？

PRETTY×CATION
LOVELY×CATION

RE0

10月呀屌你

蟲師有咩深度可言

姐係可以屌到10月啦

粉俠傳

屌你老母

黑獸

巨人

反彈

多拉a夢

if

講條女變水個集
啲水都幾深

魔法世界

講撚錯，自膠
魔法戰爭

龍王傳說
陰陽大戰記

結界師

踢出我天地

黃金入球

鬼父

0079

火影

鬼父系列

冰菓

奇諾之旅

棋靈王

eva

就黎出第五季

你都係想我講刀劍神域姐

Sola

數碼暴龍1

07年嘅嘢，應該冇咩幾個兒登仔睇過

07都扮老-.-

事實上，兒登仔12年以前嘅嘢都話死老餅

ching識好多野

緊係多啦a夢啦屌

天元突破

七尾留奈既人設同能登麻美子既聲音
不過劇情冇乜

咩料

笨蛋測驗召喚獸

動物台 神台
鋼鍊 獵人 入蹲 死筆

fate zero

笑撚大我個口

個節奏都冇撚哂分啦

慢慢地睇冇乜問題既，係d劇情膠左d姐

緣之空

阿基拉 應該冇人屌

個Game糞 動畫仲糞

的確有啲膠

不過我都吹奏啲歌

飛姐奴 辣殺

成語動畫廊

粗口版係神作

basilisk

槍與劍

Keroro

緊係勇者王

水星領航員
黑獸

攻殻
Fate
驚爆危機

巨人？
頭D?

千鳥

鐵人28

Hunter

Psycho pass

蠟筆小新

寒蟬都無人講

爆漫啦屌

命運石之門

頭文字D

一拳超人

Cowboy Bebop

異鄉人 無皇刃潭

頭D

NO GAME NO LIFE

02年嘅嘢，應該冇咩幾個兒登仔睇過

銀魂

日在校園

sola 有少少崩

除咗能幹的妹妹，冇pt

算係咁喇，嗰個年代。起碼好過夜明前的琉璃色。
嗰個捲心菜，真係世界級

更正 係一個綠色嘅波

唔好講吹奏
連登有幾多人睇都係個問題
上次新版少人討論到

人設真係唔錯嘅，不過劇情就
妹作都係鐘意 黃昏的禁忌之藥 ，不過冇動畫

卷心菜笑到今日啲新番都會比較

時至今日，啲製作組同工作人員仲互相射緊波

冇人講Clannad？

杏 我童年女神

不過最Jeng都係Kanon嘅秋子阿姨

果醬 佢個本子系列，我追到依家

花舞少女

芳文社嘅廢萌輕百合，真係審美疲勞

龍與虎

手機俠

智代呢

涼宮

都Ok嘅

rick and morty 曬你冷

革命機世界第一

夏娜
四月是你的謊言

大老師

同你口味真係好夾

四月是你的謊言
未聞花名

竟然無田中太郎

賭博默示錄

小圓

千與千尋

夜勤並棟冇人識？

Tolove

舊登動漫台icon，龍與虎

竟然無人講AIR

Clannad

魯魯修

植木的法則

櫻花莊 當年睇到我

全盛時期大河內既劇本

交響詩篇

男兒當入樽

銀之匙

doreamon

亞人

花舞有d劇情 好睇過其他垃圾廢萌-.-

粉塵轉

來自新世界

Monster魔剎

秒速五厘米

超正！

RE:0

夜勤病棟啊，梗係識喇。七瀬戀 我鐘意，不過唔想食佢啲屎

辣殺

爆笑管家

小說 後面𡁻完鬆

新哥集直頭要屌到上天花板

做埋右

秒速五里米

咪係
黑肉女王呢

High school dxd 冇人講？？

夠舊就唔會屌 佢哋好撚鍾意攞啲舊嘢打飛機

會俾人block

勵志啊
睇完又有力氣係名為社會嘅巨大漩渦中掙扎

好多女人追我嗰陣都係咁講

agger

ching

小妹想追住你條撚含

連登唔係成日吹奏Monster咩
到依家都無人講

刀劍神域

多啦A夢（叮噹）

係slamdunk

slum係貧民窟咁解

今敏所有電影
英年早逝

迷家

智代

勇者王膠佳架